大家係咪返到公司先食早餐？

日日買唐記，返到公司先食。
不過食左兩個月了，唔想再食飽，仲有咩早餐可以帶返公司食？

唔想再食飽 咪唔好食咁多囉

打完卡再出去食

老麥
腸粉
7仔三文治

好唔抵食

茶記早餐
m記啲超值包餐

盅頭飯

大家樂，岩岩食完

外賣囉

識野呀巴打
呢個包好好味

求下你地咪再買唐記返公司食
d包好撚臭

一箱杯面返公司食

中意返到公司放底d野先再出去買返公司食，係自己個位食自在d

每朝睇住港女同事買40幾蚊一個沙律就笑咗

可以一試

通常返到公司先刷牙